通常大隻嘅人都唔打得

天下武功，唯快不破
啲大隻佬通常動作都比較慢
所以只要利用依一點
用速度屈佢機
就可以打低佢地

同腹肌一啲關係都無

ching講嘢都幾搞笑wor

出嚟挑下機就知

某程度上岩 nba d大隻佬都比控衛玩死

啱，所以我選擇

冇用
大隻佬讓我十拳先
我都打輸咗

多數啲瘦底毒撚先會周圍講大隻既人唔打得
但其實有幾何要打交你夠黑警子彈快嗎？

夠，請參考我另一個po
只要將拳速提升到音速以上，就真槍都唔駛驚

音速出拳隻手會飛出去架喎

大隻佬動作先快，肌肉密度高連帶神經聯繫發達，出拳快到你未反應到就中招

一篇文就睇得出樓主未做過尖/打拳

Btw，膠post死去創意台